又一間口罩廠昆人！！！

發夢見到

呢排個個都話起口罩廠，個個都話自己黃底，個個都話你買一盒送多一盒俾有需要人士，又話自己乜乜乜有其他生意，唔怕會呃人，個個都好似做善事咁
的確，有啲廠真係做緊野，有進度，最緊要唔怕俾你見到佢既進度
但係，有一啲就淨係得個吹字，好日都唔出聲，一出聲就要眾籌，籌完就深潛🤿 話自己請人，但係無人走出黎話俾人請左。一張進度相都唔俾你睇，話保安問題唔講得，其實有無進度大家心照啦。你有無見過無限額既預購，又答得實你幾時出貨丫？ 無限生產線呀？

作為一隻IT狗乸，我唔係想教你分邊間係真野
只係想講，Online買野，尤其係預購，咪閪用PayMe，PayMe一過數就落左袋，如果真係騙子，追到機會係零呀🥳

講真，口罩真係唔洗多，夠用就算啦，最緊要係用精搓手❤️

#幾盒口罩都係假，酒精搓手最撚真

咁可以用咩轉數快得唔得？

一合口罩？

等有現貨先買

轉數快姐係銀行過數

唔知你講乜

夠貨係手既英明選擇

間野又要預購，又用payme,唔講價錢就要你比左資料先，怪怪地

口罩工廠好多欠缺國難財

姐係邊間

又唔開名你出post嚟做咩呀

masHker本土好罩?

死！科咗水去預購
會唔會又嚟六道仙人事件2.0

請教下用咩比錢最安全？

Paypal, Stripe, Braintree呢d大既Payment gatway對消費者保障好好，如果做賣Event ticket，預購呢d野，佢地會hold住舊錢，直到做完show，交左貨先放錢

有證據就開左名
我旨在教係IT既角度教大家保障自己多一點

冇證據就唔好大大隻字開post話昆人

自己參透下

無證據唔代表無昆人

Anyway, 多謝指導

你見啲口罩廠，除左個盒面設計，根本就咩都無整過

精明